nike拖鞋完勝所有拖鞋

好耐冇著過人字拖包頭拖

nike撚同我出黎

邊個偷偷留下正評

點啊你 笑我冇人理啊

岩呀清

著緊

著緊+1 姣pink

清